貓貓禮志入

知唔知今日係咩日子

唔知

死基佬死嘅日子？

睇到牙gay有兩個忠粉永遠對你不離不棄真係會令人好感動

520😳

❤️

❤️❤️❤️❤️❤️

今日係小滿

佢鄭錦滿。

cctai唔諗住選九月到佢上位